香港人要滅絕黑警, 要2百萬人勇武先得!

2百萬人都揸刀, 弓箭, 長棍, 咁先至得!

可悲

傻仔